有樣野，我食完之後係無一個地方食得返

係我阿媽煮既飯

真係好好味

求其滾個麵都好好味

樓主老母仙逝左啊? 加油

有時直頭要佢煮都唔好意思，但係又真係太好食，好想佢煮